{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/reubilrijiaeweol-seojjog-noeul-gojeunyeoghan-jeju-gamseong-bogceung-peuraibis-do.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르빌리지애월 E동"
    },
    "text": "こんにちは、ルビレッジ涯月E洞は済州の涯月邑手形13ギル196-49に位置する宿です。 この宿では新羅免税店から19km、済州パラですイスカジノから21km離れています。 宿内では無料Wi-Fiや薄型テレビなどのアメニティをご利用いただけます。 また、宿泊施設からはオソルロクティーミュージアムまで約16kmの距離に位置しており、定員と無料の専用駐車場を提供しています。 ホリデーホームには合計4つの寝室、リビングルーム、キッチン(冷蔵庫、ケトルなどの設備を含む)、そして2つのバスルーム(シャワー設備、ヘアドライヤーを含む)があります。 タオルとベッドリネンも付いていて便利に利用できます。 この宿からは済州中文リゾートまで約21kmの距離にあり、博物館は生きています 済州中文店までは約22kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は済州国際空港で約22kmの距離にあります。 この宿は済州の中心部から約20km離れており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。 距離情報は直線距離に基づいており、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は涯月邑手形13ギル196-49に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "この宿からは新羅免税店まで19km、済州パラですイスカジノまで21kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどんなアメニティが利用できますか？",
            "answer": "この宿では無料Wi-Fiや薄型テレビなどのアメニティをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどんな博物館がありますか？",
            "answer": "この宿からはオソルロクティーミュージアムまで約16kmの距離に位置しており、定員と無料の専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋数や設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "この宿には合計4つの寝室、リビングルーム、キッチン(冷蔵庫、ケトルなどの設備を含む)、そして2つのバスルーム(シャワー設備、ヘアドライヤーを含む)があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "この宿の最寄りの空港は済州国際空港で約22kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "この宿はチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿から済州中文リゾートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿からは済州中文リゾートまで約21kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿から済州中文店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿からは済州中文店まで約22kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "距離情報は何に基づいていますか？",
            "answer": "距離情報は直線距離に基づいており、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 456
    }
}